有冇性格衝動火爆嘅巴打唔敢拍拖

有時另一半無理取鬧
忍唔住嘈交嗰陣大聲啲都會嚇親女朋友
有時又會驚被帽後唔知會做啲咩出嚟
利申：冇女

初戀雖然係好夢幻，但無經驗嘅你對戀愛咩都唔識 成日會天馬行空好多嘢，幻想會甜甜蜜蜜一路行落去 但戇居居嘅你又唔識講嘢，好易開玩笑咁講咗一啲令對方傷心嘅說話 你唔知維繫一段感情原來需要好多嘢，最終你失去咗佢

經歷過上次創傷嘅你成熟咗唔少，知道同另一半相處係需要做足功課 今次戀愛你學識咗更加踏實，付出更多去關心對方 你學識咗點樣同對方相處同溝通，投放咗更多嘅心機係段感情到 而正因為係第二次，你汲取咗上次嘅教訓，發誓唔會再犯同樣嘅錯 但最終你都係你失去咗佢 但今次戀愛帶俾你嘅傷害係遠遠深過第一段

咁咪搵個唔會無理取鬧同唔會比帽你戴既女
呢d人夾人㗎姐

岩牙 Ching

5p字獵人在此 誰敢放肆